今日中大生抵抗防暴攻入校事件須正名為「中大保衛戰」

由今天起唔係咩甚麼示威，需要正名為一場保衛戰

仲有埋大保衛戰

保家衛國！

agger

「突發」新神獸出現，神鳥鳳凰

無錯！心態要變！

中大保衛戰

中大

光復香港運動

中大學生抵抗濫暴魔警

請問鄺神是否已到

保衛家園同自由！

救中大

中大人加油

中大人企硬

中大同理大

反警抗暴

香港保衛戰

係，蘋果live

push

八大書院聯手防暴

保家衛校

新亞先賢，守護崇基!

抵抗鬼子入侵！消滅鬼子！

正名一下：中大義民抵抗共產匪幫/共產鬼子

中大人保衛自己家園何罪之有

今有走狗硬闖

講得冇錯 保衛自己家園only

中大仲打緊!!